銅鑼灣總統戲院嗰度發生咩事

點解聽到有人唱黃歌

推！

推到有人覆

推

竟然冇人知

好想支持下